<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Viajes on Hugo Belin</title>
    <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/</link>
    <description>Recent content in Viajes on Hugo Belin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 18 Jun 2020 17:33:42 -0700</lastBuildDate><atom:link href="https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Colecci칩n de Caminatas</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/hikecollection/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2020 20:48:59 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/hikecollection/</guid>
      <description>El mapa mostrado abajo tiene los lugares de mis caminatas documentadas (de acuerdo a mi archivo de fotos). Planeo actualizar el mapa conforme hago m치s caminatas, as칤 que no olvide regresar a este art칤culo de vez en cuando para ver nuevo contenido. El dashboard de Tableau muestra el lugar, fecha y t칤tulo de cada caminata
     var divElement = document.getElementById(&#39;viz1595830498772&#39;); var vizElement = divElement.getElementsByTagName(&#39;object&#39;)[0]; if ( divElement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colecci칩n de Imagenes</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/photocollection/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2020 23:39:22 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/photocollection/</guid>
      <description>Este art칤culo contiene un resumen de mi colecci칩n de fotos las cuales he utilizado en otros art칤culos en mi sitio, mientras que los art칤culos individuales muestran porciones m치s peque침as de terreno lo que los hace m치s conveniente para interactuar con el viz. Tener todas las fotos en un solo lugar sin embargo, permite ver todos los lugares en los que he estado y me permite traer memorias y recuerdos de nuevo 游땎</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019 Faro de Mukilteo y Diablo Lake</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019mukilteodiablolake/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 14:16:31 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019mukilteodiablolake/</guid>
      <description>Comenzando el fin de semana el 27 de Julio decidimos visitar el Faro de Mukilteo. Sorprendentemente despu칠s de vivir varios a침os en la regi칩n nunca nos hab칤amos visitado este faro as칤 que decidimos ir a conocer y ver como est치
 Vista Principal desde el Faro, Ferry al fondo
  BrewingCatsCore.Logger.traceInfo( `Unsplash Component`, &#39;component.unsplash&#39;, &#39;tagId_m&#39;, &#39;ComponentSetup&#39;, { &#39;component&#39;: &#39;Unsplash&#39;, &#39;imageId&#39;: &#39;hi-6URE4bqA&#39; } );     Faro y Ferry de Mukilteo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje a San Diego 2019</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019sandiego/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2020 20:24:41 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019sandiego/</guid>
      <description>Para un viaje sencillo y corto, San Diego. Una buena oportunidad para conocer un gran lugar de EUA. Saliendo temprano en S치bado tuvimos la oportunidad de pasar la 칰ltima parte de la ma침ana en San Diego, en una caminata inicial pudimos conocer: el centro de San Diego y las cercan칤as de Gaslamp Quarter
 Vista inicial del centro de San Diego
 El primer pensamiento que vino a mi mente sobre la ciudad fue que &amp;rsquo;es un lugar donde lo antiguo y lo moderno coexisten&amp;rsquo;, idea misma que reforc칠 durante el viaje&amp;hellip; construcciones modernas y antiguas juntas una y otra vez.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
