<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hugo Belin</title>
    <link>https://hugobelin.com/es/</link>
    <description>Recent content on Hugo Belin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jun 2020 22:33:08 -0700</lastBuildDate><atom:link href="https://hugobelin.com/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gracias Tableau</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/thankyoutableau/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jun 2022 16:29:04 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/thankyoutableau/</guid>
      <description>Equipo Move to the Web
Gracias Tableau Hace casi 6 años desde que me uní a Tableau en 2016. ¡Vaya aventura! Increíble compañía, excelentes compañeros, un gran lugar para aprender. Tuve la responsabilidad de mejorar partes del producto (¡arriba Web Authoring!) así como de la infraestructura de pruebas. Trabajé en varias Conferencias de Tableau (Austin, TX 2016. Las Vegas, NV 2017. Las Vegas, NV 2019) y todas fueron divertidas tanto dentro del evento como después del mismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DIY Pantalla de Privacidad</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/diyscreen/</link>
      <pubDate>Sun, 29 May 2022 11:41:05 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/diyscreen/</guid>
      <description>Tabla de Contenidos ¡El verano se aproxima! Uno de los proyectos que tenían que ser completados antes de poder disfrutar de la compañía de invitados en el patio trasero era la adición de una pantalla de seguridad sobre la cubierta de madera. Es hora de ensuciarse las manos por unos dias y lograrlo. Un poco de trabajo con madera, un poco de barnizado (con ayuda de algunas herramientas) fue todo lo necesario para terminar este proyecto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Árbol de Enlaces</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/linktree/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 20:40:17 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/linktree/</guid>
      <description>Lista de Contenido Promovido Juego de Lotería Mexicana en NFT Juego de Lotería Mexicana en NFT creado usando pixel art Leer más Colección de Caminatas Dashboard de Tableau contiene mi colección de caminatas con imágenes que pueden ser vistas a través del tiempo Leer más Colección de Imagenes Todas mis fotos en un mapa. Con la ayuda de este Dashboard de Tableau coloqué las fotos en un mapa de acuerdo al lugar donde fueron tomadas Leer más 2019 Faro de Mukilteo y Diablo Lake Detalles del fin de semana donde visitamos el Faro de Mukilteo así como un paseo en bote en el Diablo Lake Leer más Viaje a San Diego 2019 Un viaje corto donde conocimos por vez primera San Diego en 2019.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Currículum</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/resume/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Apr 2021 21:04:23 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/resume/</guid>
      <description>Todos somos una obra de arte en progreso. Todos somos capaces de lograr grandes cosas. Y como tal mi objetivo es crear software excelente que cree experiencias deleitables para los usuarios finales. Soy un Ingeniero de Software basado en el área de Seattle, puede conocer mas acerca de mi experiencia profesional en mi Perfil de LinkedIn . De vez en cuando contribuyo con Vizzes en Tableau Public , este sitio web y algunos otros (como BrewingCats ) que mantengo se encuentran hosteados en GitHub (este es mi perfil ) o en GitLab .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Lectura Reciente</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/tweets/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Apr 2021 00:07:53 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/tweets/</guid>
      <description> Tweets by hugobelinm Créditos de la Imagen: Unsplash: Road Trip with Raj imagen de @roadtripwithraj Volver al Comienzo Site Views: 0 Page Views: 0 Your Site Views: 0 Your Page Views: 0 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Telemetría</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/telemetry/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Feb 2021 17:29:42 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/telemetry/</guid>
      <description>La mayoría si no es que todos los sitios web usan alguna forma de telemetría. Desde la creación de este sitio web he tenido planes de añadir telemetría. Muchos sitios sin embargo, recoleccionan datos no solo con el propósito de mejorar el sitio, detectar problemas de usabilidad, o con la finalidad de mejorarlo; muchos sitios venden esta información y la usan para otros propósitos. Dado que mi intención se limita a mejorar este sitio he tomado algunos pasos para asegurar que el manejo de la información es transparente</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como Crear Tu Propio Foto Viz</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/software/photoviz/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Aug 2020 14:51:56 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/software/photoviz/</guid>
      <description>Tabla de Contenidos Desempolva ese archivo de fotos y ponlas a trabajar! En este artículo voy a mostrar como poner tus fotos en un dashboard básico de Tableau que las mostrará en un mapa. Este mapa mostrará donde fueron tomadas esas fotos permitiéndote agruparlas y ver eventos significativos en un lugar dado y opcionalmente en función del tiempo
También exploraremos opciones para hostear tus fotos de tal forma que se puedan embeber y sean útiles para nuestro dashboard de Tableau.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colección de Caminatas</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/hikecollection/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2020 20:48:59 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/hikecollection/</guid>
      <description>El mapa mostrado abajo tiene los lugares de mis caminatas documentadas (de acuerdo a mi archivo de fotos). Planeo actualizar el mapa conforme hago más caminatas, así que no olvide regresar a este artículo de vez en cuando para ver nuevo contenido. El dashboard de Tableau muestra el lugar, fecha y título de cada caminata
Colección de Caminatas
Site Views: 0 Page Views: 0 Your Site Views: 0 Your Page Views: 0 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colección de Imagenes</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/photocollection/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2020 23:39:22 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/photocollection/</guid>
      <description>Este artículo contiene un resumen de mi colección de fotos las cuales he utilizado en otros artículos en mi sitio, mientras que los artículos individuales muestran porciones más pequeñas de terreno lo que los hace más conveniente para interactuar con el viz. Tener todas las fotos en un solo lugar sin embargo, permite ver todos los lugares en los que he estado y me permite traer memorias y recuerdos de nuevo 😃</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019 Faro de Mukilteo y Diablo Lake</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019mukilteodiablolake/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 14:16:31 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019mukilteodiablolake/</guid>
      <description>Comenzando el fin de semana el 27 de Julio decidimos visitar el Faro de Mukilteo. Sorprendentemente después de vivir varios años en la región nunca nos habíamos visitado este faro así que decidimos ir a conocer y ver como está
Vista Principal desde el Faro, Ferry al fondo
Faro y Ferry de Mukilteo
La construcción del faro comenzó en 1905 y comenzó operaciones en 1906. Utiliza un &amp;#39;Lente Fresnel giratorio&amp;rsquo; mismo que se muestra en exhibición junto a un busto de George Vancouver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje a San Diego 2019</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019sandiego/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2020 20:24:41 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019sandiego/</guid>
      <description>Para un viaje sencillo y corto, San Diego. Una buena oportunidad para conocer un gran lugar de EUA. Saliendo temprano en Sábado tuvimos la oportunidad de pasar la última parte de la mañana en San Diego, en una caminata inicial pudimos conocer: el centro de San Diego y las cercanías de Gaslamp Quarter
Vista inicial del centro de San Diego
El primer pensamiento que vino a mi mente sobre la ciudad fue que &amp;rsquo;es un lugar donde lo antiguo y lo moderno coexisten&amp;rsquo;, idea misma que reforcé durante el viaje&amp;hellip; construcciones modernas y antiguas juntas una y otra vez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estado de los Video Juegos</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/gaming/stateofplay/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2020 15:42:10 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/gaming/stateofplay/</guid>
      <description>En la tabla de abajo puedes ver los juegos que estoy jugando, los juegos que he terminado, los juegos que jugaré más adelante, así como los juegos que estoy considerando en jugar. En un futuro pondre enlaces a artículos de opinión para distintos juegos 🎮
Loading… Gamer Card DarthOguh Xbox: DarthOguh PlayStation: HugoBelin Nintendo: darthoguh Steam: DarthOguh Twitter, Instagram, Website Actividad de Videojuegos Tweets by DarthOguh Volver al Comienzo Site Views: 0 Page Views: 0 Your Site Views: 0 Your Page Views: 0 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brewing Cats Core</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/brewingcatscore/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 22:19:47 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/brewingcatscore/</guid>
      <description>Este sitio web es creado a partir de una librería central usada por otros sitios. Contiene características y funcionalidad especifica que hacen de HugoBelin.com un mejor sitio. Brewing Cats Core es la librería que aumenta la funcionalidad base del Tema Ananke que funciona con Hugo framework
Este artículo muestra el trabajo completado asi como la funcionalidad en la que estamos trabajando. Los detalles se pueden ver en la siguiente tabla de Coda :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planeación del Sitio</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/roadmap/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 21:15:45 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/roadmap/</guid>
      <description>Este sitio es una versión derivada del sitio Brewing Cats (mi compañía) y utiliza componentes reusables (librerías de código, servicios y contenido) que he llamado Brewing Cats Core. Los planes de mi sitio así como de los componentes se muestran a continuación:
Loading… Loading… Créditos: Foto de airfocus en Unsplash Volver al Comienzo Site Views: 0 Page Views: 0 Your Site Views: 0 Your Page Views: 0 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créditos</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/credits/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 18:00:29 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/credits/</guid>
      <description>Este artículo fue creado para reconocer la labor y el duro trabajo de los muchos desarrolladores que han hecho posible este sitio. Desde hosting de sitios web, hasta librerías, todas las reconocemos aquí:
Hosting, Librerías, Frameworks y otras Tecnologías Loading… Créditos de la Imagen: Unsplash: Tarjeta de Circuitos imagen de @harrisonbroadbent Créditos de la Imagen: Página Principal. Unsplash: Museo EMP imagen de @sakulich Site Views: 0 Page Views: 0 Your Site Views: 0 Your Page Views: 0 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/about/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 22:58:06 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/about/</guid>
      <description>Mi nombre es Hugo Belin y este es mi sitio web personal. Si buscas mi currículum y experiencia profesional la podrás encontrar en mi Currículum Solo otro ser humano en este planeta que busca dejarlo en mejor estado Esta es mi huella en internet:
Facebook Twitter Instagram Snapchat Reddit Tableau Public LinkedIn También soy dueño de, y mantengo BrewingCats como proyecto personal. Puedes ver mis contribuciones en GitLab , GitHub y mis Gists Películas y Series Favoritas Loading… Video Juegos Favoritos Loading… Tarjeta de Jugador DarthOguh Xbox: DarthOguh PlayStation: HugoBelin Nintendo: darthoguh Steam: DarthOguh Twitter, Instagram, Website Créditos de la Imagen: Unsplash: Nota imagen de @noemieke Volver al Comienzo Site Views: 0 Page Views: 0 Your Site Views: 0 Your Page Views: 0 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bitácora de Cambios</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/changelog/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 21:23:24 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/changelog/</guid>
      <description>Este artículo presenta una lista de cambios hechos al sitio web, tiene como objetivo llevar control del mismo
Versión del Sitio Versión de Librería Nombre de la Versión 4.28 @@@ Políticas de Versión Mayor.Menor.Incremento | | |_______ Versión de Brewing Cats Core | |_____________ Nueva funcionalidad |___________________ Liberación oficial de nueva funcionalidad (Incluyde nuevo código de proyecto)
Convención de Nombres de Proyecto Los nombres de proyecto se toman de:
Lista de personajes de Star Wars posteriormente: Lista de personajes legendarios de Star Wars posteriormente: Personajes de Star Wars: Caballeros de la Vieja República El Código de Proyecto será presentado de la siguiente forma:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política de Uso</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/policy/</link>
      <pubDate>Sun, 31 May 2020 17:34:44 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/policy/</guid>
      <description>Política de Uso Creemos en hacer el bien y no el mal. El uso de este sitio web implica que esta de acuerdo con los términos explicados abajo. Aclarado lo anterior Brewing Cats opera con cierta cantidad de información que se utilizada de diferentes formas para mejorar la funcionalidad del sitio web así como para permitir la interoperabilidad con otros sitios en la web. La información generada debida a su uso será utilizada de una forma justa y transparente, creemos que la información generada por un usuario dado puede ayudarnos a hacer este sitio web mejor, crear nuevas mejoras, optimizándolo, y permitiendo conocer inversiones clave.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instagram</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/instagram/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jan 2020 12:52:28 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/instagram/</guid>
      <description>Este plugin ha sido deshabilitado
Instagram-Articulo-Embebido</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
