<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hugo Belin</title>
    <link>https://hugobelin.com/es/</link>
    <description>Recent content on Hugo Belin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Jun 2020 22:33:08 -0700</lastBuildDate><atom:link href="https://hugobelin.com/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>츼rbol de Enlaces</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/linktree/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 20:40:17 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/linktree/</guid>
      <description>Lista de Contenido Promovido  Juego de Loter칤a Mexicana en NFT   Juego de Loter칤a Mexicana en NFT creado usando pixel art  Leer m치s      Colecci칩n de Caminatas   Dashboard de Tableau contiene mi colecci칩n de caminatas con im치genes que pueden ser vistas a trav칠s del tiempo  Leer m치s      Colecci칩n de Imagenes   Todas mis fotos en un mapa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Curr칤culum</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/resume/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Apr 2021 21:04:23 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/resume/</guid>
      <description>Todos somos una obra de arte en progreso. Todos somos capaces de lograr grandes cosas. Y como tal mi objetivo es crear software excelente que cree experiencias deleitables para los usuarios finales. Soy un Ingeniero de Software basado en el 치rea de Seattle, puede conocer mas acerca de mi experiencia profesional en mi Perfil de LinkedIn . De vez en cuando contribuyo con Vizzes en Tableau Public , este sitio web y algunos otros (como BrewingCats ) que mantengo se encuentran hosteados en GitHub (este es mi perfil ) o en GitLab .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Lectura Reciente</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/tweets/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Apr 2021 00:07:53 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/tweets/</guid>
      <description> Tweets by hugobelinm   Cr칠ditos de la Imagen: Unsplash: Road Trip with Raj imagen de @roadtripwithraj    Volver al Comienzo   function invokeScrollToTop() { BrewingCatsCore.Logger.traceInfo( `Scrolling to top`, &#39;ScrollToTop&#39;, &#39;tagId_13&#39;, &#39;ComponentInteraction&#39;, { &#39;url&#39;: window.location.href, } ); BrewingCatsCore.Util.scrollToTop(); }   Site Views: 0  Page Views: 0  Your Site Views: 0  Your Page Views: 0   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Telemetr칤a</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/telemetry/</link>
      <pubDate>Sat, 13 Feb 2021 17:29:42 -0800</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/telemetry/</guid>
      <description>La mayor칤a si no es que todos los sitios web usan alguna forma de telemetr칤a. Desde la creaci칩n de este sitio web he tenido planes de a침adir telemetr칤a. Muchos sitios sin embargo, recoleccionan datos no solo con el prop칩sito de mejorar el sitio, detectar problemas de usabilidad, o con la finalidad de mejorarlo; muchos sitios venden esta informaci칩n y la usan para otros prop칩sitos. Dado que mi intenci칩n se limita a mejorar este sitio he tomado algunos pasos para asegurar que el manejo de la informaci칩n es transparente</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Como Crear Tu Propio Foto Viz</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/software/photoviz/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Aug 2020 14:51:56 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/software/photoviz/</guid>
      <description>$(document).ready(() = { window.HeadParser.Control.updateHeaders(); $(&#39;#tocContents&#39;)[0].appendChild(window.HeadParser.Control.CreateHeaderList()); });   Tabla de Contenidos     Desempolva ese archivo de fotos y ponlas a trabajar! En este art칤culo voy a mostrar como poner tus fotos en un dashboard b치sico de Tableau que las mostrar치 en un mapa. Este mapa mostrar치 donde fueron tomadas esas fotos permiti칠ndote agruparlas y ver eventos significativos en un lugar dado y opcionalmente en funci칩n del tiempo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colecci칩n de Caminatas</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/hikecollection/</link>
      <pubDate>Fri, 24 Jul 2020 20:48:59 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/hikecollection/</guid>
      <description>El mapa mostrado abajo tiene los lugares de mis caminatas documentadas (de acuerdo a mi archivo de fotos). Planeo actualizar el mapa conforme hago m치s caminatas, as칤 que no olvide regresar a este art칤culo de vez en cuando para ver nuevo contenido. El dashboard de Tableau muestra el lugar, fecha y t칤tulo de cada caminata
     var divElement = document.getElementById(&#39;viz1595830498772&#39;); var vizElement = divElement.getElementsByTagName(&#39;object&#39;)[0]; if ( divElement.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Colecci칩n de Imagenes</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/photocollection/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Jul 2020 23:39:22 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/photocollection/</guid>
      <description>Este art칤culo contiene un resumen de mi colecci칩n de fotos las cuales he utilizado en otros art칤culos en mi sitio, mientras que los art칤culos individuales muestran porciones m치s peque침as de terreno lo que los hace m치s conveniente para interactuar con el viz. Tener todas las fotos en un solo lugar sin embargo, permite ver todos los lugares en los que he estado y me permite traer memorias y recuerdos de nuevo 游땎</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2019 Faro de Mukilteo y Diablo Lake</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019mukilteodiablolake/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Jul 2020 14:16:31 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019mukilteodiablolake/</guid>
      <description>Comenzando el fin de semana el 27 de Julio decidimos visitar el Faro de Mukilteo. Sorprendentemente despu칠s de vivir varios a침os en la regi칩n nunca nos hab칤amos visitado este faro as칤 que decidimos ir a conocer y ver como est치
 Vista Principal desde el Faro, Ferry al fondo
  BrewingCatsCore.Logger.traceInfo( `Unsplash Component`, &#39;component.unsplash&#39;, &#39;tagId_m&#39;, &#39;ComponentSetup&#39;, { &#39;component&#39;: &#39;Unsplash&#39;, &#39;imageId&#39;: &#39;hi-6URE4bqA&#39; } );     Faro y Ferry de Mukilteo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viaje a San Diego 2019</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019sandiego/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2020 20:24:41 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/travel/2019sandiego/</guid>
      <description>Para un viaje sencillo y corto, San Diego. Una buena oportunidad para conocer un gran lugar de EUA. Saliendo temprano en S치bado tuvimos la oportunidad de pasar la 칰ltima parte de la ma침ana en San Diego, en una caminata inicial pudimos conocer: el centro de San Diego y las cercan칤as de Gaslamp Quarter
 Vista inicial del centro de San Diego
 El primer pensamiento que vino a mi mente sobre la ciudad fue que &amp;rsquo;es un lugar donde lo antiguo y lo moderno coexisten&amp;rsquo;, idea misma que reforc칠 durante el viaje&amp;hellip; construcciones modernas y antiguas juntas una y otra vez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Estado de los Video Juegos</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/gaming/stateofplay/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jun 2020 15:42:10 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/gaming/stateofplay/</guid>
      <description>En la tabla de abajo puedes ver los juegos que estoy jugando, los juegos que he terminado, los juegos que jugar칠 m치s adelante, as칤 como los juegos que estoy considerando en jugar. En un futuro pondre enlaces a art칤culos de opini칩n para distintos juegos 游꿡

  BrewingCatsCore.Logger.traceInfo( `AirTable Component`, &#39;component.airtable&#39;, &#39;tagId_10&#39;, &#39;ComponentSetup&#39;, { &#39;component&#39;: &#39;AirTable&#39;, &#39;tableId&#39;: &#39;shrhxkYyy8rmrF5Q2&#39; } ); 

Gamer Card  DarthOguh Xbox: DarthOguh PlayStation: HugoBelin Nintendo: darthoguh Steam: DarthOguh Twitter, Instagram, Website</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brewing Cats Core</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/brewingcatscore/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 22:19:47 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/brewingcatscore/</guid>
      <description>Este sitio web es creado a partir de una librer칤a central usada por otros sitios. Contiene caracter칤sticas y funcionalidad especifica que hacen de HugoBelin.com un mejor sitio. Brewing Cats Core es la librer칤a que aumenta la funcionalidad base del Tema Ananke que funciona con Hugo framework
Este art칤culo muestra el trabajo completado asi como la funcionalidad en la que estamos trabajando. Los detalles se pueden ver en la siguiente tabla de Trello:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planeaci칩n del Sitio</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/roadmap/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 21:15:45 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/roadmap/</guid>
      <description>Este sitio es una versi칩n derivada del sitio que compone Brewing Cats (mi compa침칤a) utilizando una librer칤a que llamo Brewing Cats Core (puedes ver los planes del proyecto aqu칤 ). Como tal este sitio tiene sus propios planes, mismos que se muestran abajo:
    $(&#39;article&#39;).css(&#39;max-width&#39;, &#39;100%&#39;);    BrewingCatsCore.Logger.traceInfo( `Trello Component`, &#39;component.trello&#39;, &#39;tagId_l&#39;, &#39;ComponentSetup&#39;, { &#39;component&#39;: &#39;Trello&#39;, &#39;boardId&#39;: &#39;dGtZpxVf&#39; } );   Trabajo Completado   BrewingCatsCore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cr칠ditos</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/credits/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 18:00:29 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/credits/</guid>
      <description>Este art칤culo fue creado para reconocer la labor y el duro trabajo de los muchos desarrolladores que han hecho posible este sitio. Desde hosting de sitios web, hasta librer칤as, todas las reconocemos aqu칤:
Hosting, Librer칤as, Frameworks y otras Tecnolog칤as   BrewingCatsCore.Logger.traceInfo( `AirTable Component`, &#39;component.airtable&#39;, &#39;tagId_10&#39;, &#39;ComponentSetup&#39;, { &#39;component&#39;: &#39;AirTable&#39;, &#39;tableId&#39;: &#39;shraGTO9M4qs0Th5v&#39; } );  
 Cr칠ditos de la Imagen: Unsplash: Tarjeta de Circuitos imagen de @harrisonbroadbent    Cr칠ditos de la Imagen: P치gina Principal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/about/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 22:58:06 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/about/</guid>
      <description>Mi nombre es Hugo Belin y este es mi sitio web personal. Si buscas mi curr칤culum y experiencia profesional la podr치s encontrar en mi Curr칤culum Solo otro ser humano en este planeta que busca dejarlo en mejor estado 
Esta es mi huella en internet:
  Facebook   Twitter   Instagram   Snapchat   Reddit   Tableau Public   LinkedIn   Tambi칠n soy due침o de, y mantengo BrewingCats como proyecto personal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bit치cora de Cambios</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/changelog/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 21:23:24 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/changelog/</guid>
      <description>Este art칤culo presenta una lista de cambios hechos al sitio web, tiene como objetivo llevar control del mismo

Version: 3.21.28 Release: Han Solo
 Pol칤ticas de Versi칩n Mayor.Menor.Incremento  | | |_______ Versi칩n de Brewing Cats Core  | |_____________ Nueva funcionalidad  |___________________ Liberaci칩n oficial de nueva funcionalidad (Incluyde nuevo c칩digo de proyecto)
 Convenci칩n de Nombres de Proyecto Los nombres de proyecto se toman de:
  Lista de personajes de Star Wars posteriormente:  Lista de personajes legendarios de Star Wars posteriormente:  Lista de personajes de la Rebeli칩n de Star Wars posteriormente:  Personajes de Star Wars: Caballeros de la Vieja Rep칰blica posteriormente:  Miembros del elenco de Star Wars posteriormente:  Miembros del elenco de Star Wars: La Batalla de los Clones   El C칩digo de Proyecto ser치 presentado de la siguiente forma:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pol칤tica de Uso</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/policy/</link>
      <pubDate>Sun, 31 May 2020 17:34:44 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/policy/</guid>
      <description>Pol칤tica de Uso Creemos en hacer el bien y no el mal. El uso de este sitio web implica que esta de acuerdo con los t칠rminos explicados abajo. Aclarado lo anterior Brewing Cats opera con cierta cantidad de informaci칩n que se utilizada de diferentes formas para mejorar la funcionalidad del sitio web as칤 como para permitir la interoperabilidad con otros sitios en la web. La informaci칩n generada debida a su uso ser치 utilizada de una forma justa y transparente, creemos que la informaci칩n generada por un usuario dado puede ayudarnos a hacer este sitio web mejor, crear nuevas mejoras, optimiz치ndolo, y permitiendo conocer inversiones clave.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instagram</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/instagram/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jan 2020 12:52:28 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/instagram/</guid>
      <description>Este plugin ha sido deshabilitado
Instagram-Articulo-Embebido
window.AutoInstagram.Control.Initialize(&#34;636890196944822&#34;, &#34;17b874bd11a90bf04332b10b5c45dc9f&#34;); if (window.AutoInstagram.Control.LoadFromParam() === &#39;&#39;) { window.AutoInstagram.Control.QueryAndAddInstagramPost( &#39;CDqPPKxp1cT&#39;, &#34;Instagram-Articulo-Embebido&#34; ); } else { window.AutoInstagram.Control.QueryAndAddInstagramPost( window.AutoInstagram.Control.LoadFromParam(), &#34;Instagram-Articulo-Embebido&#34; ); } BrewingCatsCore.Logger.traceInfo( `AutoInstagram Component`, &#39;component.autoinstagram&#39;, &#39;tagId_a&#39;, &#39;ComponentSetup&#39;, { &#39;component&#39;: &#39;AutoInstagram&#39; } );  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
