<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>uncategorized on Hugo Belin</title>
    <link>https://hugobelin.com/es/categories/uncategorized/</link>
    <description>Recent content in uncategorized on Hugo Belin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Jun 2022 16:29:04 -0700</lastBuildDate><atom:link href="https://hugobelin.com/es/categories/uncategorized/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gracias Tableau</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/thankyoutableau/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jun 2022 16:29:04 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/thankyoutableau/</guid>
      <description>Equipo Move to the Web
Gracias Tableau Hace casi 6 años desde que me uní a Tableau en 2016. ¡Vaya aventura! Increíble compañía, excelentes compañeros, un gran lugar para aprender. Tuve la responsabilidad de mejorar partes del producto (¡arriba Web Authoring!) así como de la infraestructura de pruebas. Trabajé en varias Conferencias de Tableau (Austin, TX 2016. Las Vegas, NV 2017. Las Vegas, NV 2019) y todas fueron divertidas tanto dentro del evento como después del mismo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DIY Pantalla de Privacidad</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/diyscreen/</link>
      <pubDate>Sun, 29 May 2022 11:41:05 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/diyscreen/</guid>
      <description>Tabla de Contenidos ¡El verano se aproxima! Uno de los proyectos que tenían que ser completados antes de poder disfrutar de la compañía de invitados en el patio trasero era la adición de una pantalla de seguridad sobre la cubierta de madera. Es hora de ensuciarse las manos por unos dias y lograrlo. Un poco de trabajo con madera, un poco de barnizado (con ayuda de algunas herramientas) fue todo lo necesario para terminar este proyecto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi Lectura Reciente</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/tweets/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Apr 2021 00:07:53 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/categories/uncategorized/tweets/</guid>
      <description> Tweets by hugobelinm Créditos de la Imagen: Unsplash: Road Trip with Raj imagen de @roadtripwithraj Volver al Comienzo Site Views: 0 Page Views: 0 Your Site Views: 0 Your Page Views: 0 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
