<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>sitio on Hugo Belin</title>
    <link>https://hugobelin.com/es/tags/sitio/</link>
    <description>Recent content in sitio on Hugo Belin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Jun 2020 22:19:47 -0700</lastBuildDate><atom:link href="https://hugobelin.com/es/tags/sitio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Brewing Cats Core</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/brewingcatscore/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jun 2020 22:19:47 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/brewingcatscore/</guid>
      <description>Este sitio web es creado a partir de una librería central usada por otros sitios. Contiene características y funcionalidad especifica que hacen de HugoBelin.com un mejor sitio. Brewing Cats Core es la librería que aumenta la funcionalidad base del Tema Ananke que funciona con Hugo framework
Este artículo muestra el trabajo completado asi como la funcionalidad en la que estamos trabajando. Los detalles se pueden ver en la siguiente tabla de Coda :</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planeación del Sitio</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/roadmap/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 21:15:45 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/roadmap/</guid>
      <description>Este sitio es una versión derivada del sitio Brewing Cats (mi compañía) y utiliza componentes reusables (librerías de código, servicios y contenido) que he llamado Brewing Cats Core. Los planes de mi sitio así como de los componentes se muestran a continuación:
Loading… Loading… Créditos: Foto de airfocus en Unsplash Volver al Comienzo Site Views: 0 Page Views: 0 Your Site Views: 0 Your Page Views: 0 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Créditos</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/credits/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Jun 2020 18:00:29 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/credits/</guid>
      <description>Este artículo fue creado para reconocer la labor y el duro trabajo de los muchos desarrolladores que han hecho posible este sitio. Desde hosting de sitios web, hasta librerías, todas las reconocemos aquí:
Hosting, Librerías, Frameworks y otras Tecnologías Loading… Créditos de la Imagen: Unsplash: Tarjeta de Circuitos imagen de @harrisonbroadbent Créditos de la Imagen: Página Principal. Unsplash: Museo EMP imagen de @sakulich Site Views: 0 Page Views: 0 Your Site Views: 0 Your Page Views: 0 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/about/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 22:58:06 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/about/</guid>
      <description>Mi nombre es Hugo Belin y este es mi sitio web personal. Si buscas mi currículum y experiencia profesional la podrás encontrar en mi Currículum Solo otro ser humano en este planeta que busca dejarlo en mejor estado Esta es mi huella en internet:
Facebook Twitter Instagram Snapchat Reddit Tableau Public LinkedIn También soy dueño de, y mantengo BrewingCats como proyecto personal. Puedes ver mis contribuciones en GitLab , GitHub y mis Gists Películas y Series Favoritas Loading… Video Juegos Favoritos Loading… Tarjeta de Jugador DarthOguh Xbox: DarthOguh PlayStation: HugoBelin Nintendo: darthoguh Steam: DarthOguh Twitter, Instagram, Website Créditos de la Imagen: Unsplash: Nota imagen de @noemieke Volver al Comienzo Site Views: 0 Page Views: 0 Your Site Views: 0 Your Page Views: 0 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bitácora de Cambios</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/changelog/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 21:23:24 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/changelog/</guid>
      <description>Este artículo presenta una lista de cambios hechos al sitio web, tiene como objetivo llevar control del mismo
Versión del Sitio Versión de Librería Nombre de la Versión 4.26 @@@ Políticas de Versión Mayor.Menor.Incremento | | |_______ Versión de Brewing Cats Core | |_____________ Nueva funcionalidad |___________________ Liberación oficial de nueva funcionalidad (Incluyde nuevo código de proyecto)
Convención de Nombres de Proyecto Los nombres de proyecto se toman de:
Lista de personajes de Star Wars posteriormente: Lista de personajes legendarios de Star Wars posteriormente: Personajes de Star Wars: Caballeros de la Vieja República El Código de Proyecto será presentado de la siguiente forma:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política de Uso</title>
      <link>https://hugobelin.com/es/posts/site/policy/</link>
      <pubDate>Sun, 31 May 2020 17:34:44 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://hugobelin.com/es/posts/site/policy/</guid>
      <description>Política de Uso Creemos en hacer el bien y no el mal. El uso de este sitio web implica que esta de acuerdo con los términos explicados abajo. Aclarado lo anterior Brewing Cats opera con cierta cantidad de información que se utilizada de diferentes formas para mejorar la funcionalidad del sitio web así como para permitir la interoperabilidad con otros sitios en la web. La información generada debida a su uso será utilizada de una forma justa y transparente, creemos que la información generada por un usuario dado puede ayudarnos a hacer este sitio web mejor, crear nuevas mejoras, optimizándolo, y permitiendo conocer inversiones clave.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
